多人小隊好過集中 2分鐘內要閃人

當不對等既情況下 要咁先有優勢

2分鐘內閃人轉場行遠d，一定要留意時間唔好長過2分鐘，最好控制係一分鐘內諗定點做

第2係 遠攻即閃

要有方向有目標

以上為打機攻略

日常組隊比較好

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

10.13 10.14 不見不散

永遠每個小隊留一人睇水， 要救人就各隊走包圍就散

落雨著黑色雨嬲 用完即棄 入面著咩色都得

同一個場2分鐘內 唔好留人

當然要係平時識既人

進步

加油

推

不篤灰 不割蓆唔係口號

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

組隊 = 攻擊更靈活 , 移動更快速

求人可反包圍

救人

推上月球

係時候進步

成為日常新型態

信一次 贏一次

推動

Push